最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

開左成日先得3000個名？唔撚係掛

而家正值考驗你地有幾想擁有民主，你比d咁嘅成績我算點先

香港人唔衰得！！求下大家撐落去。

推

推呀

推爆個post等所有人都簽曬佢

push

我冇嘢講

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

我冇野講

要簽個名姐，真係咁難？

係我高估左你地嘅行動力，定係呢個運動冇意義？ 點解仲係得咁少簽名。 廿三萬人遊行，簽左嘅得四分一人都冇，好過分

點呀，認輸拿，唔想理件事？ 點解簽唔爆

撞

幫手推

係唔係打幾隻字都懶呀
唔好理會唔會得
做左先無死架
拜託大家啦